分享下你最近睇過啲咩書

demian
homo deus

有無巴絲介紹下有咩書值得睇

臉書

Factfulness

講啲咩㗎？

好好笑?

大家而家睇實體書定kindle多
好鐘意睇實體書 但真係再無咁多位放睇完既書

我地對世界的認知錯誤

Kindle睇英文，中文就實體書

我都諗緊入唔入返部kindle好
但有時想mark低啲嘢 kindle好似無呢個功能(?)

算唔算philo+psych啲frd？
聽落幾有趣thx bro

實體，大部分睇完就dump, 浪費，但無辦法

社會+數據+經濟

一係用本簿抄起

有無地方回收d書
成日都覺得作者咁辛苦寫本書 掉撚左佢好折墮

Kindle可以寫notes，不過係唔算方便

我會scan咗佢，之後就廢紙回收

寵物小精靈大圖鑒

Educated, Bad blood. 睇緊principles

實體書正好多 但kindle真係好放便 用慣左覺得都ok

Kindle而家有繁體中文書店啦

the closing of the american mind
allan bloom